容海恩居然仲係租租？

做咗咁多年律師居然儲唔到錢買樓？依家就話樓價貴，早十年八年三十零歲，樓價未咁高時，連首期都無？

信CCTVB?

房租一必須一年性交一次

你信佢冇?

好奇咩？d樓個名比晒呀媽唔得？

以佢口才同邏輯做大律師自負盈虧我信佢搵唔到食

所以咪賣香港嚟買樓囉

把老牛聲好難頂